想搵一首歌但只係記得其中一段旋律

係街聽到首歌唔知叫咩，剩係大概記得其中一段旋律有無人知係咩歌？

英文歌黎？

感覺似舊舊地嘅廣東話歌，小調？

英文歌

好熟 係咪tvb啲劇集歌

唔係依首

你記得少少歌詞會好搵好多喎

好似係唔知邊到聽過 流行曲黎

係咪男人唱 把聲似黑人唱情歌咁？

屌你係咪Coldplay - viva la vida

唔似

唔好咁執著啦施主

點解唔一早dl soundhound

係咪果隻一開對住音樂就認到首歌嘅 app？
見過朋友用，好撚掂
我通常記一句歌詞然後即刻 Google
利申：幾廿歲，已退休

用左播我嗰段聲
自己哼都試過
次次出都唔關事
我懷疑我記錯成段旋律，所以無人知咩黎

剩係記得係英文歌快歌女聲，有無人知